點解會有傻仔信真係會開4:2？😂

唔想解釋咁多
總之信果個同倒錢落海冇分別
不過都好既…可以令更多人戒賭

Btw,識人係狗會度做,曼狗今晚贏波應該冇問題,唔敢講幾多粒,不過李城就一定冇兩粒

煩到仆街條友，睇佢之前d post先得廿歲未夠
亂up中一場個個當神咁拜

根本歐洲一線/頂級聯賽既班霸/豪門就唔會有咩協議假波 就算二三線既球隊有假波都極難造到大比數波膽 班傻仔信到十足
有假波都係偏向造到和波就算
(可以參考5-10年前意乙啲假波新聞)

我估冇人會真心信佢話假波d野，
但見佢腳頭好跟下應該大把

好驚集體炒車

利申：冇買

驚笑死

咁唔排除有時真係好波不如好運

害左d𡃁仔去開户果下仆街嘛

算啦 班人唔仆過街唔會知錯

有用腦都知曼唔會失到兩球

ching難講呀

你識人係狗會做 咁又點？
利申 無跟

收到風，今晚獌贏1:0

全季英超38場入面佢是但一場失到兩球或以上我跳樓呀

跟

點解唔信李城4：2獌

坦白講 樓主一定有跟

佢事後飛都貼唔到 根本鳩嗡

買左曼聯贏

贏層樓定輸部車

40倍
到底有幾多人買先打到落17倍

15倍了

李城入唔到咪對家老烏囉

識睇波都知曼聯今場唔會贏到